{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74219&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "테라풀빌라"
    },
    "text": "この宿は室内温水プールと広い芝生の庭を提供しており、プールヴィラと呼ばれています。 プールの水は塩で精製され、海水湯と同じ効果を持っています。 この宿はソウルウォンが車で2分、ヘイリ芸術村が車で4分、臨津閣平和ヌリが車で2分の距離に位置しているので、周辺に様々な見どころがあります。 入室は午後5時から可能で、退室は10時以降に可能です。 当宿は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能であり、客室内には個別プールとサンベッド2台、ティーテーブル、救命胴衣、チューブ、シャワールームが提供されます。 客室のご利用は最大人数を超えてはならず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 宿泊施設が提供する施設はイメージと異なる場合があり、紛失や毀損の場合、利用者は責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用してはならず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 注意すべき点は、上記の情報は変更されることがあり、オンシーズンには客室料金とプールの運営条件が変更されることがあるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名前は何ですか？",
            "answer": "この宿はプールヴィラと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "プールの水は何で精製されていますか？",
            "answer": "プールの水は塩で精製されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "この宿の近くにはソウルウォン、ヘイリ芸術村、臨津閣平和ヌリなどの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の提供する施設は何ですか？",
            "answer": "この宿は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能であり、客室内には個別プールとサンベッド2台、ティーテーブル、救命胴衣、チューブ、シャワールームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室の利用は最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の提供する施設について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設が提供する施設はイメージと異なる場合があり、紛失や毀損の場合、利用者は責任を負わなければなりません。火災危険物質は使用してはならず、ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更されることがあり、オンシーズンには客室料金とプールの運営条件が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 441
    }
}